{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001787",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 달동 호텔플레이 2호점(현대백화점 인근)"
    },
    "text": "GRAND OPEN！ 蔚山達洞に位置するホテルプレイ2号店であなたを歓迎します。 週末を含む２日以上の連泊予約の場合、金土日には貸室費が追加されます。 退室されない場合には、貸室料金がかかりますのでご注意ください。 新型コロナウイルス感染症に備え、週2~3回定期的な防疫を実施し、より安全な環境でご利用いただけるよう管理しています。 安心してホテルをご利用ください。 当ホテルは、ロッテ百貨店、蔚山市外バスターミナル、デューン·蔚山店、農水産物市場などがあります。 当ホテルは住所では蔚山広域市南区達洞1365-14番地に位置しており、ロッテ百貨店までは徒歩4分、蔚山市外バスターミナルまでは車で4分、農水産物市場までは車で5分、CGV蔚山店までは車で8分の距離に位置しています。 では、旅に出てホテルプレイ2号店にお越しください！",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルプレイ2号店の場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルプレイ2号店は蔚山広域市南区達洞1365-14番地にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルプレイ2号店はどのような施設ですか？",
            "answer": "ホテルプレイ2号店は蔚山達洞に位置するホテルで、安全な環境で過ごせるように定期的な防疫を行っています。"
        },
        {
            "question": "連泊予約の場合、金土日にはどのような追加料金がかかりますか？",
            "answer": "週末を含む２日以上の連泊予約の場合、金土日には貸室費が追加されます。"
        },
        {
            "question": "退室しなかった場合、どのような料金がかかりますか？",
            "answer": "退室されない場合には、貸室料金がかかりますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に対して、ホテルはどのような対策を行っていますか？",
            "answer": "当ホテルは週2~3回の定期的な防疫を実施し、より安全な環境でご利用いただけるよう管理しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルプレイ2号店の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルプレイ2号店の周辺にはロッテ百貨店、蔚山市外バスターミナル、デューン·蔚山店、農水産物市場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ロッテ百貨店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ロッテ百貨店まではホテルから徒歩4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "蔚山市外バスターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "蔚山市外バスターミナルまではホテルから車で4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "農水産物市場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "農水産物市場まではホテルから車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "CGV蔚山店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "CGV蔚山店まではホテルから車で8分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 442
    }
}